「絲打入」老實一問，素顏同化左妝會唔會差別待遇好大？

我想知

我唔戴con
平時去醫院都唔會化妝
有次因為睇完醫生有事做
化左妝，醫生，醫院職員態度明顯好左

對呢對路望資料忙到死鬼得閒望你個樣呀
Don’t ff too much la

咩眼鏡

肥婆既話

唔會。

有眉變冇眉

主要遮黑眼圈 本身有眉毛 唔洗畫

你知來做乜 想變性？

我理撚得你

醫護人員都有同情心嘅
見你生成咁

因為平時化妝都只係用下粉底同遮瑕
所以化唔化D待遇都差唔多 ..

唔會 係靚女待在就會好嫁啦

待遇*

唔係ff 我講真。。

我對素顏四眼妹會有好感加成
算唔算